中興＞福建晉華＞華為＞？

聯想？阿里？
邊間同香港有大d關係

7xx

到小米了

邊間好

未進軍美國 無事

我諗聯想機會大D, 阿里騰信呢D係網上野, 要做低佢地其實好難

假野

lenovo 啦
外國出過安全警告
alibaba 賣假嘢其實對美國唔會有實質傷害，不過間唔中叫佢地交吓罰款都 ok 嘅

941

肛

機會好大
又notebook 又手機

副總統連登仔彭ching
我G你watch緊
Let go hawk

假野就不嬲架啦, 但有網上既話好難封鎖
照睇應該打實體既先 lenovo